你班建制派，咁就叫極端暴力？

你班BB仔係咪未見過世面，外國示威見過未？人地都未敢叫極端暴力，你班BB衝出黎柒，係咪笑死人？

老師，我手指尾擦損左啊，好極端暴力啊

遲下講句粗口都要話人暴力

重衰過班婦聯

第一日識建制班契弟?

off topic
我哋要改口叫佢哋做親共 親中派
其他做民主派

打爛玻璃真係好撚暴力啊屌！最好倒一萬億落海！

慈母手中棍
不暴力
有母愛

拍馬都追唔上你地工聯會啦